[死機]藍芒代表咩?

gpu: inno3D 970 4oc
cpu: i7 4700
mon: BenQ mon
機齡: 3年半

經常係玩mon hun world 果時發生，重開機冇事，今日拆咗機抹塵，抹塵之前藍芒+寫住電纜線沒有連接，依加就淨藍芒
求大神救救我老婆

有冇方法可以救救

推

藍mon 多數2樣
ram 唔夠
hard disk 出事 有D 位load 唔到

試左呢啲簡單野未？

斷電，攞ram 出來，插返實，唔得就試一條ram，轉另一條槽

Hdd 都係咁，拆左條線再插實

陣間試 thx

連display card 都要咁，好多時清潔完整鬆左唔得就會咁樣

依啲 99% 係 Display card 鬆左